[
    {
        "randomId": 602
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    }
]